人生真係太攰啦

人生就係要舒服啲

我做你條女 一齊廢

有咩辦法呀師兄

你真係感情台台主，去邊都見到你

我要絲打thx

我好悶呀

男男更好喔

唔開心就飲酒，飲完就會開心

小妹得唔得

之前飲太多而家好難醉 飲到就嘔都唔識wing

心太累了

仲有心機叫mk仔春

假毒能
拉

到底你巴定絲好亂牙